Virtual Youtubers討論區（371）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

生日耐久歌回紀念

會唱番哂今年出道以來既歌
歌聲有感染力,,穿透性強
上高音輕鬆到好似食生菜咁,,,低中音都穩

希望大家捧下場
31號23時開始仲會開賣物販

新COVER

lm

Lm

拖華

一陣會長用新衫打人中4

拖華應該會包到實一實

見到對波諗起自己

towa正月應該會好靚

車輪戰換衫

TMT

Towa好開心
因為終於有新衫

トワ様

祝福Towa

火:光明正大同對方講得嘅根本唔算偷食

順便講一講，狼媽占卜都開左

感覺上其他人應該都係包到實一實

Towa一邊話會長Sensitive一邊話想摸會長胸
之後話自己嘅胸冇咩

屌你towa台頭先張圖成個689咁既

正常都包到實一實

holo濃痰師

屌towa 扮呀伯好撚似

U NO BOOB

大髀內側兩個心心

拖華MK妹

TOWA TMT

本身個MK造型已經唔錯

係
都幾肯定佢有食煙

占卜大會開始

收島風佢有隊meth

講緊邊個

點解towa 有得除3 小天使冇

小腿有膠布
肯定玩開高難度

煙鏟特有既濃痰聲

Towa隻腳其實幾正
尤其係3D

咁快換

我都想知
佢個名，唔似holo 箱

呢幾碌竹其實係咩嚟
琴日見到阿狗個頭上面都有

係都唔奇，日本煙平，吸煙率又高

MK妹爽直

risu

大正裝?

現代風靴

櫻花大戰?

隻腳無左

冇啦 已經遮左

冇腳睇

冇腿

櫻戰，船長會唔會開心死

可能今日新l2d就可以

冇腳既towa 唔睇了

Id既risu?

門松

網紋手套

第一眼睇隻手以為屍手

咁密實

正

封腳封埋波

原來係id組先
對唔住各位

真係包實

Kawaii

好似第二個人咁

又幾靚

成個feel唔同晒 好正

幼咗咁多

個髮型

Towa 大個女啦

個樣幾好，但成身包得太實

惡魔呢?

有黑道大小姐feel ,幾得意

髮型flag

towa係天使

呢個天使黎

可以除

天使黎

個頭好正

振袖正牙

???

換咗個髮型好似清楚咗

有陣韓國味

towa j開佢3d

下個

幾正wor

TMT！TMT！

個個係猩猩

好可愛

Towa maji toakuma

おい

個樣比件衫又眼前一亮

純

清楚度+100

TCA
Towa cho Angel

比之前更加似天使

Towa 正月裝好靚

希望佢洗到底啦

黑道大小姐
貴婦人妻

真

本來就唔似惡魔
依家惡魔要素基本上冇曬

換咗髮型真係正好多

變左第2個人咁

大正風？

4期個title其實係咩

咁樣樣

d人好仆街，睇完第一眼就走

對手套唔襯

果然活著就是為了常闇永遠

又扮阿伯

TCA = Towa Cute Angel

本身雙馬尾已經唔錯

有冇人覺得上身個花色好怪

急尿動作

新衫回不嬲咁

隻手做乜

裙入面應該係網絲

會長喺chat

MON測試圖

Moona就咁睇卡面似下下籤

頭先仲岩岩多謝完五萬人

吸痰用

常駐都係黑白分色

拖華真係好正

咩意思?

第一眼睇落去以為韓國國旗

而家重5萬1

之前6萬

又換

仲有得換？！有兩件？

呢張就好有惡魔feel

有兩件

除衫

Towa sama

我都唔知，唔識塔羅牌

親生女

nene個件去左towa到

屌你老味和服都有castoff

個造型真係幾吸引
完全係可愛清楚造型

應該換髮型?

似

同接又上返

拖華換髮型同戴返帽？

chatroom有人話胸部冇變

Rushia

戀愛了

中槍

屌呢個正撚到

喂屌russia黎嘅

牙露頭

俄羅斯

WAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

好撚可愛

人妻feel同少女feel

即刻變細佬女

可以做Russia阿妹

牙潤

屌好可愛

Ok
入會了

呢個verison襯好多

有少少似Rushia

俄羅斯又有新衫

紫粽

rurudo 親生女

但係TMT有波wor

突然多左妹屬性咁

離惡魔愈嚟愈遠了

和服睇唔到唔當有

包到咁實 邊個知

想睇下en會點

真係冇惡魔元素

好撚屈機 Q到

有啲表情超似Rushia

可愛程度與Russia睇齊

bibi RAP

推了

換埋瞳色咪成個...

真正既初號機配色

好有妹妹feel

正位DEATH 應該都唔好得去邊

做wallpaper 都得

惡魔? 邊撚到惡魔?睇過

想像唔到咁蘿既細路女會食煙

下一個就真係惡魔啦

大正風?

換左妹元素

一次食兩支

惡魔大猩猩

死神 DEATH 代表改變，死神牌意味某種狀況的結束。某個階段的結束，去試試接納它，迎接新的階段來臨。 逆位的代表恐懼改變，也可能抗阻著它。

原文網址：

好似香港D MK妹個個去晒做偽文青咁既感覺

預料拖華sub數升幅會擴大
因為可愛

又有

我係覺得差枝煙槍
好似月詠咁

比會長好啲

依個頭正好撚多啦呀女....

真
真係成個極道咁

煙槍+紋身

不反了 4期親生女

會長：極道妻
Towa：黑道大小姐

Rurudo 出品沒得輸

我又走去loop琴晚貓狗唱if

有幾個角度真係好似牙潤

暫時新衫評分：會長90，towa100

即刻多咗二千訂閱

華生又夠鐘倒數

show背脊紋身就一流

會長好正wo
咁都冇100

會長套衫boing boing特化

倒數

上身一睇以為係刨冰

一姐嗰邊就倒數

追post見到人話咩
唔同分部 撞都無法
真係笑咗

我估天使果套應該係深藍色或者白+淺藍包到實一實

痴撚婆

等天使

覺得好型

50kg

10分係因為無鼻

天使要人

新年快樂(唔知第幾次)

不如估除咗會長 有邊個唔會包到實好過

頭2個都好正 希望唔好令我失望

NY 真係0000

琴晚同時區就識話撞都無辦法
依家今地倒番自己個時區都要比人批鬥

轉場睇猩猩

正月本身就係冬天 唔包實想凍死人咩

呢啲係睇個畫師畫唔畫

過場岩岩好有gura賀新年滿足

相信oshio

一睇到天使張thumbnail就笑撚死左

jm9

天使推集合！

鯊魚卡住關來倒數

大猩猩

猩猩

鯊魚唱歌

星矢

見到有猩猩

有人直接畫隻猩猩

2021!!!!
Happy New Year

填色比賽D朋友

果然係時空旅人又倒數

gura唱歌

真 好似祭哥咁氹到爸爸開心咪有心機啲

ssr

天使睇住會長嘅直播照抄

Gura唱歌

其實會長呢套夠收貨有突

示意圖

reddit班鬼佬見到towa正月衫真係痴左線

老師睇到會點15符之後第一個10抽中

Nene件衫係正月定代替日常舊衫？

天使係今日l2d 2.0
不過會長2.0好似仲要一段時間

冇抄，係直接cut出來用

1月31嗰件換走常駐服

就係咁先上腦
唔弱智既狗我唔要

8點起身睇lulu到而家1點都係呢個位

.............又釣

兩公婆點可以叫抄

即係點 一陣會再開台講l2d 2.0?

l2d 2.0先

銀魂

佢好似話自己咁快抽到, 無節目效果
所以罰自己玩jump king

有咩分別

topic未講左
【#ホロライブ正月衣装】⭐⭐Live2D 2.0も同時公開⭐⭐

手裏劍進化

下，換左架啦?

唔明 釣乜嘢

口大左

新衫幾靚

一件 岩岩果件自己畫

認真: 佢自己畫俾自己既"新衫"

2.0睇唔出咩分別

個口成日收埋係個碗到 有咩所謂

Tmt 新衫好正呀

好似啲模型多咗關節 活動幅度大左

要入教了

華生台變左新衫同時視聽

手握力強化

口大左同塊面肥左 好似係

おしおしお@のこし1巻発売中
@oshio_dayo
手裏剣の硬度が増した

由coco開始前已變左

即係越嚟越似猩猩

我仲諗緊點解係就咁一個layer套上去
因為要脫支所以整唔切？

老母都話手裹劍

我上去望1眼 小天使D預想圖冇件正常

應該就係, 同2月場live一樣
總之今年都冇正月裝

感情都多左
佢話一出道嗰陣俾人話過冇感情
用一年恢復左感情

ボロ雑巾

地布

雜巾又賺一波會員

見到地布一堆會員

好綠

件聖衣

cls 咁多人入會

點解既

橙

AME有無訓過

nene沒有輸

余今日響班ATM度㩒左70萬Yen

天使會員ICON係地布 JOHN唔JOHN

呢件真係好認真畫

PPT戰鬥服

Gura開始就變左常駐Live2D 師

幾靚 雖然唔新年

只有天才先可以睇到嘅胸部
話大家都係笨蛋

有眼鏡，會長唔記得左

係呢件啦

屌
會長發Twitter
話佢唔記得show幅眼鏡

出現了

會長成日都咁
成日出錯

```

真係提銀魂

因為猩猩入會

會長twitter話唔記得show副眼鏡出黎

おしおしお@のこし1巻発売中
@oshio_dayo
ないよ

おしお對小天使好撚無情 對呀妹好好多

好型 個feel好啱會長

掛住玩波

會員海

今次幫唔落會長
自己新衫回有野唔記得

又一波會員

左邊嘅更可愛

天使係咪以為自己有一個鐘

小天使快啦 得返10分鍾咋

會長又柒

甲蟲

得番十分鐘

天使多人過會長

d人起身

講少句廢話啦 把口真係收唔到

眼鏡

Luna:

會長個陣未訓醒

會唔會係屁股下巴

放送事故

以為有成個鐘?

啲人一路累積
應該五期生嗰陣最多人

公主嬲了

三家姐既全員眼鏡計劃又向前左一步

用呢個設計整件拉打衫好似唔錯

得返9分鐘

白襪

ame痴漢mode

對腳仲係度

絕對領域

係咪抽支那嗰隻水

電姆化

唔止佢啦

who

雪初音feel

仲dum波鐘

新參唔知呢D野
我要反狐鳥

zoom到咁近點頂呀

個眼神

天使對腳有得J

TOWA CUTE到

ppt醒，知你班撚樣睇完就走
所以最尾先放出黎

傳心都咁

絕對領域 唧少少肉出黎

小學生？

正常

啲肥正

肌肉黎

仆街連登食撚左我個reply

有雷姆feel

條裙好飄

戰神渣古？？仲未見到全身

有手裡劍

拜登之友集合

有手裡劍 比100分

手裏剣

提提大家，得返5分鐘

Boing Boing

kanatan人氣係唔係高左

妹仔裝

對波大左

波？我無個喎

8萬

かなた嘅boing boing去咗其他地方

似和風女僕

平到呀

電姆

彎身就會比劍吉

多過d虹？

配色真係好似雪初音

提我地有鬼用咩

おっぱいですね
大きなおっぱいです

多過會長好多

件メイド服幾靚

仲有5分鐘交場啦

拉布

燈到手裡劍係番到

冇時間啦

變成會長做寄生蟲

下巴出現了

第一次見到個下爬

係下巴

下巴

城之內係咩事

100%超時

天使原來有下巴

原來真係有下巴

終於收埋左個碗

chatroom:城之內

解放咗下巴了

得返5分鐘 show唔show得晒全部造型

咁順住累積既
上次接力歌回都係咁

仲慢慢黎
一出完全相差唔多要讓路

識玩 拖到最後5分鐘先放全圖

好細粒

白髮電姆

好普通

天使呢件高質

老母認證

雷姆(正月新衣裝)

有翼

一出樣少左5千

靚就幾靚 但完全唔和風

獸耳

做乜鳩

Ame係咪有少少overreact左

滿分 おしお世界第一

對耳感覺做多咗

2分鐘

倉鼠耳

哈姆太郎

突顯咗Pettan

有耳既

4隻耳仔

都係Towa好睇，我覺得和服都係傳統好睇啲

繼續放送事故

做乜加隻耳落去?

GREEN

係紅唔起既嗰種獸耳

2分鐘，公主巴表示嚴正抗議

對耳好怪

史力加耳

趕到

獸耳配件我覺得Shion同Aqua果個貓耳係最神

唔知點解有啲期待公主

綠moon

Towa真心靚

以為個player炒左

るる玩到個JOY CON無電喇

耳生係頭髮上面係咪正常

佢時間管理有啲差 好趕頭趕尾

宣傳nene 好女仔

小天使趕撚到

holo咁多貓，做倉鼠比人食住

強行end

佢自己dup得太耐波鐘

搞笑嘅部分多左

大正傳統女袴馬靴 加現代格仔設計
簡直真天使

deadline fighter

CIJ即係點解？

鯊魚係咪已經rage quit左

雖然趕 但係0冷場時間
佢睇少張圖慳1分鍾 呢個流程簡直完美

下爬終於有得解放

luna 冇左一分鐘

倒數完就熄左驚啦

rurudo世一

岩岩訓醒?

luna把聲

知道啲人一見到見衫就會走
緊係拖到最後

同問 CIJ係咩意思

公主把聲搞咩

公主未瞓醒?

琴日叫得太癲

都係 但show唔到套新裝特色有啲咩

係
開GAME打發時間姐
絕對絕對唔係rage quit

尋晚劈酒未完

公主把聲沙哂

Towa請佢食煙

琴晚做咩黎把聲拆晒
換衫先黎趕客

公主把聲
琴晚叫好大聲?

應該玩搶牌叫到聲都沙埋掛

佢係咪醉左

公主琴晚做菜?

把聲同鴨鴨同化左

可能冇呢

濃痰師

把聲好拆

EN有冇第二期消息？

同486

るる收台，轉頭同父原姐原玩桃鐵

把聲真係

抽痰組

爛聲王

天屎8萬幾人喎 到公主得返4萬= =

好似岩岩先完vsinger個audtion 冇消息請2期

Cute Is Justice

上個月先出POST收人
等下啦

d留言話係78歲既公主

咁多人唔識聽日文架咩

說好的越來越多人

公主把聲咩事 , 琴晚無訓同飲好多 ?

煮飯先

唔好意思囉

差唔多要占卜en組

琴日同35,peko,鴨3個最嘈既鬥大聲

班仆街真係冇資格睇V

第一個占華生

駕駛倉

鴐駛倉

放放事故，露咗個ui出黎

有事故即刻多左萬幾人

努力緊架啦

唔係第一次 之前團長都試過

心心同shion露得最多

大小姐

華生占卜
mio預言聯動可能會唔太順利，苦手既對手會出現

藍天使

2P

同JP基本都係啦

請唔好拉布

搞好耐

工作方面：麻煩既工作同困難既工作（？）會出現
另外希望佢結如果有野想做，最好好好講出聲

n4渣翻，有錯講聲

Haachama

藍天使未到2021已經中左

華生去左睇自己個占卜

同喪屍鬥喪所以苦手

應該聽唔明

直接爆出黎

LUNA都好QQ

成身都PUNK

why so cute

0歲-> -1歲

都係細路女

公主:唔講咁多 直接彈出黎 唔似其他人dum波鐘

細路囡

民國鄉下妹look

好Q

幾cute喎

簡單得黎都係咁QQ

健康岩岩分左心，聽唔晒，依家講金運

金運會比較接近佢自己理想，對於想要既結果，會比較容易接近，但應該仍然需要配合努力（？）

暫時得一個dum渣嘛

有啲牙葵既感覺

QQ但係爛聲食左2支煙

同時睇緊正月衣裝果邊
直播自己做DD

老師又中 部新機

係，笑死

阿媽係女人

黎緊幾個最期待座長

真係都幾準

公主未show下半身

ルーナ件衫好正常冇咩驚喜 不過都幾得意

蕉

會唔會好快有華生保安圖出現

吸痰師出動

天使龍都係dum
唔通你冇睇

下半身先係重點

暫時最驚豔係towa,跟住會長

INA係DD,火雞係DD,華生都係DD

咁長嘅對腳

公主咁撚高嘅

華生沉左船咁
cuteeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

建議卡完全聽唔明

佢地件衫毛神神嗰part叫咩 好想摸

對腳好似冇骨咁

o型腳

隻腳係咪太長?

內八字好似=處女

對腳應該會斷

公主隻腳掌唔郁 變咗小腿好似係到扭曲咁.......

對腳有少少怪

龍係有時間玩
天使

處女(今日)

頭身比唔符合形象

可以琴日唔係今日係架咩

佢醉醉地

全部大正服

公主對腳

下一個占火雞

公主件衫普通得嚟幾cute

頂帽唔襯件衫

貓既反應好好笑

頂帽好似唔係幾夾套衫

貝雷帽唔襯

頂帽唔夾和風

右邊個表情好正

華生會唔會DD到唔記得倒數

做菜手勢

隻手拎住個舊都幾fit佢

時光機返去倒數

係咪順住講哂en

cls

個人覺得新裝暫時排名
towa ＞ 會長 ＝ 天使 ＞ 公主

YouTube 事故
占卜同公主同時疾左

towa =會長 > 天使 ＞ 公主

key把菜刀落去

阿雞
合作:最好同返識控場既人搞,唔係會亂

咪啪

我就公主＞天使。

點解對手咁怪

工作係點，細佬聽唔明

我會睇埋會長個眼鏡先

暫時黎講トワさま真係屈左機

可唔可以放返底對手

副眼鏡太抄個魂

1周年，名曲放送

完全估唔到會搞

一周年凸待

佢對手伸直係咪會有成個人咁長

rurudo 好錫個女
一齊傾出嚟

到watame

華生又要倒數

娘子出嚟睇阿梅倒數啦喂

又倒數

kanzaki papa比咁多好野比親生女公主

見到啦
魂個副應該冇咁大副

會長＞towa＞公主＞天使

華生已經倒數第4次

wtm

Happy New Year

又2021

又新年快樂

倒數到聽日都得

新年又有得睇WTM

新年又快樂

依家仲有幾多個時區未倒數

每次夠鐘就放煙花 笑死

一個鐘倒數一次

鯊咩自彈自唱

公主處女早就同鴨仔交換左啦

6個

識做 , 基本照顧曬成個美洲時區

wtm終於喺日頭直播

平時瞓覺嘅時間

公主 = 會長 = TOWA = 天使
希望你唔好分化四期生

到死神了

見到華生咁倒數法唔知點解諗起呢張meme

PR公司 拉

佢岩岩都係一倒數完就開返FALLOUT玩

有祕密武器

香港+8
即係香港夜晚8點先會全地球過晒

華生個hic點樣整出黎

公主凸待會唔會有彩虹電話?

頭先掛住screenshot
唔記得左SC 天使

喂

無wtm

今晚

最後應該係PST
姐係我

你好 你有一則來自彩虹的未接來電

未出

新年猜贏左第1次包剪揼

猜贏左

原來西岸仲係2020

wtm> all

仲有阿拉斯加,夏威夷
可能華生會數埋呢

屌見到北狗

會長=拖華=かなた=公主=わため=座長=獅白=酒精=ねね

MIO占卜左邊幾個

卜緊EN

賣廣告

唔乾淨的野唔好睇

佢自稱細個果陣意外整親條痢定唔知邊度
依家一講野會食到風然後間唔中就會hic (雖然我都唔明係咩原理)

死神工作運唔錯

虹狗又分化

又boots

好多大正風

橙色, 係會長既形狀

都係大正風

幾靚

都未出

韓仔嬲鳩未

4期=大正風

以為公主已經夠快出, 阿羊出得仲快

9分鐘就出新衫

仲快過towa

泡狗

直筒裙

條腰帶

有波, 束腰

Detail到

隻色唔好睇

放頭髮

對波NERF咗

不得了

長髮

對波縮左水

麻麻地

感覺No bra

我羊

好似冇咩分別

後面係帽黎?

件衫好靚 但一SHOW WTM個樣我就笑左出黎好搞笑

WTM:This isn't even my final form

可能有角葉

無左2支火柴

開始有D審美疲勞
其實幾靚

第一形態

睇完towa件衫之後，後面果覺無左衝擊感

九条カレン D 朋友

頭髮有冇得扎起佢

前面太suprise

同感 尤其是係對角

免費仔睇重播剪輯

coco >wtm >ppt >towa =luna

襯返髮色其實好靚
加埋佢個大叔樣

個人覺得拖華同羊果件最好

我都覺

應該有其他髮型

會長 ＞ towa ＞公主 ＞ Watame ＞ 天使

會長會唔會有著衫版本

華生都想出個人歌

過場賣廣告

WTM>all

等雪媽同獅子

Wasted

睇完會長同towa之後感覺無咩驚喜

Ame係咪串錯increase

Towa ＞ 會長 ＞公主 ＞Watame ＞ 天使

第二形態

WATAME 露出

變身

2月live已抽

天使=會長>拖華>其他

即刻FBI

呢個正啲

對波呢？！

加副眼鏡

WTM宜家應該係用返1.0?
個樣太搶眼 髮型變左都冇咩分別

PTSD變形

扎辮

WTM世一

第二形態靚D

好多米

暫時最屈機

個樣好太笑 完全focus唔到落件衫

天使最近人氣真係好勁, 頭先有80K同接

咁快就話唔夠時間 仲有好多配件?

好蘿

j左

紮實抖唔到氣

第三形態

3個mode
Nene died for this

rurudo係神

呢套真係完美展現
大正時期東西融合風格

不要再說了

可惜老牛聲

仲有第三同final
Fuumii mama

羽衣媽咪

即刻變姐姐又得

第三型態好正

煙剷係咁

真 一直都覺得唔係好夾

而隻

百變牙羊

しぐれういです！

仲有

好正

第3形態好正

仲有第4形態

時雨媽

第三最靚 不過羊嗰樣始終太草

nene

鍾意第三多D

係咪會出rap

成個羽衣媽媽咁

第一眼睇錯中式新娘服

nene都有新衫，nene沒有輸

我覺得有啲似韓服

第3.5形態

扎起頭髮之後正到

對眼鏡

pop on rock
唔洗歌喉

WTM >> ALL

有毛正D

都係要天元突破

想睇正月Night Fever

最終黎啦

屌你

屌

生草羊

搞咩

前面TOWA個款太靚 後面羊差唔多款睇落好普通
如果羊TOWA交換時間冇呢種感覺

Nene died for this

@ころね門松

?????

？！

大佬你玩哂啦

學左隻弱智狗

WTM贏左啦呢舊野邊有得輸

屌 識彈

boing boing cls

盡得狗狗真傳

真正既boingboing

真 ．Boing boing

吓我覺得かなた先係最靚嗰件 點解你哋排咁低

羊咁多配搭

羊最多嘢玩

搞笑藝人

Cls

推邊個咪有私心

Virtual Youtubers討論區（372）

完全睇到老豆勁俾心機

boin

Fuumii mama嘅愛

成班羊PR打手

大草原

Wtm》All

WTM Boing

上年就門松
今年就鏡餅

幾時有天狗

towa > 會長 = 羊 > 公主 > 天使

Nene:我唔求得多, 我淨係想要一個mode

老豆老母都好有愛

上年就麵包狗，今年到羊

真係好撚似

又bin

第1 2 3型態

睇番四期新衣, 得天使係邪道和服

預計之後live好多嘢玩

自己整啦

惡魔猩猩梗係唔同啲

到座長

痴線佬

虐ne回正式開始

watame no1

感覺座長應該會同towa1樣超進化，變到超清楚

領頭羊開始吹雞未?

Perfect Time Management

ALOE乜都無晒添啦

占緊鯊咩

叫N支A啲人幫手?

@唐巴

似女僕

好大聲

仲係好有元氣

阿叻

屌 俾座長嚇親

啱
走多個都唔怕

又玩YAGOO

B

想睇yagoo

等睇真係有

polka新衣裝 = 信姬染金髮

唔駛諗

BBBBBB

對眼點搞

生草劇場

EN啲健康運都好差

玩芸能人格付

帶左color con姐

花式拉布

ame醉啦咁都話冇醉

去Yagoo Twitter 講新衣装おめでとう

我要睇yagoo新衣裝呀

囍

你哋快到

原來對腳咁粗

座長隻腳真係好粗

依家先知有尾